經歷過今日癲狗5夠砌舉炮，召喚chem佬機械工程佬改裝gear

今日癲狗都開實彈，無理由5整翻d野出黎自衛
有無巴絲識得改裝，將e支野d子彈變針or釘

光復香港
時代革命

你條撚樣9成係狗

肯定係，除非5係

黑警